[收風？] Peak Design 終於出腳架了

我估大家可能都收到風
Peak Design 有機會係黎緊發佈會出腳架了
大家緊貼呢個post ，有咩新消息會為大家送上

[多圖] Peak Design #9 Kickstarter 係旅行用腳架

我竟然會同意貓sir

你咁快貼出黎 完全唔守規矩啵

太貴啦

嗱 公道講句
貴就真係貴
不過相機帶快拆係方便嘅
其他不了